屌你老母仆街雀

近排樓下公園黎左隻仆街呻吟雀,日撚日六點都未夠就哦哦哦咁叫,準撚時過鬧鐘,我住20樓關埋窗都聽到佢叫/真係好想ㄧ搵bb彈槍射9佢

咕菇固

屌唔係呢種,係哦哦哦

宜家都有叫

係咪呀呀呀一下一下，越叫越快越大聲咁？

咕嘩。。咕嘩。。咕嘩

D叫春雀真係好煩

啊A噢

以前成日凌晨兩點幾係到叫

屌好撚有同感 好想趕鳩走佢地

天耀？

餓屙～餓屙

有聲

koel~koel~koel